手錶單野再推陰謀論 唔會俾位人地入義士係俾狗引誘先衝咩

驚大家轉太多呢單野

模糊左義士佔領立法會個原因

有啲人講到警察設局甘

反過來未即係話義士入局

再spread呢啲野就會失去左個宣言架

暗地促成到內部割危險